其實係咪只要團派玩撚完＝成個中共玩撚完

無咩連登仔會講中共內部呢個TOPIC
眾所周知
中共內部鬥爭係好撚嚴重的
通常中共唔知發咩癲辣火頭可以肯定內部又出事了
維尼係習派
矢板明夫有講過習派既人通常都學歷低祟尚暴力主義 即係毅進官
上位靠父幹靠關係
強仔係團派
團派既人學歷基本上都北大清華出身 雖然唔可以話唔靠關係
但好多都係由低做上去 強仔就係咁
江派玩撚完既現在得返習派同團派係度鬥
習派其實就係成班加速師
團派目前仲有胡春華呢個由派內一手一腳養出黎既接班人
汪洋係老屎忽派 嚴格黎講係中共既braker黎
所以唔難理解點解美國會第一個郁汪洋
假如我係美國寫制裁LIST條友我肯定會寫死哂團派D人先
因為佢地癲得黎仲有理性係度
然後等維尼班人係咁加速做ON9野
維尼呢D過大海賭仔咁款咁鐘意玩豪豬 又紅衛兵格
所以某程度上我唔會想佢倒台

其實睇曬而家已經係亂七八糟
我唯一見到就係習近平已經搞掂哂其他勢力
江派團派都已經係past tense

我就唔信咩團派習派既
比你無兵係手
你連落注既機會都無丫
仲講咩派系
On9

總之邊個加速就係好皇帝

維尼畢生最終願望就係統一台灣，喺呢個目標達成之前必須掃平國內一切阻撓，包括確保完全控制疆藏蒙三族聽聽話話，香港應該同以上三族都係一樣方針處理，黨內派系鬥爭要企穩陣腳，保護自己政治大權不倒，最後就係強化維尼自己喺軍中嘅控制力，務求所有兵力聽自己話而唔係分散喺某幾位大將軍手上，準備最後統一之戰

維尼如果猝死，中共會唔會突然發顛？

唔會
最多就係強仔上位